［世紀公投］雞尾包定菠蘿包？

雞尾
菠蘿

利申：雞尾撚 / 深水埗九龍冰室

雞尾

可能我唔識食
食菠蘿包好易食到成地包碎

WHY

兩個熱食都勁好味

哈哈我都係

皮已負

皮已負

總覺得雞尾包入面個芯好甜

同意，次次都挖走一半先食

咁同食菠蘿摵走塊皮有乜分別

雞尾
菠蘿要配油先好食

打平

雞尾

雞尾 麥西哥 然後先菠蘿

菠蘿包正

以前細個鍾意整左上面啲脆脆地嘅落嚟再食，食完要食哂啲皮同埋食哂啲碎

爭咩啊 撈埋黎做雞尾菠蘿飽啊笨

不了

一定係雞尾

雞尾菠蘿包，why not both？？
菠蘿皮再加雞尾餡，正撚到

識食！

放工經過麵包鋪先諗買雞尾定菠蘿
最後揀雞尾，菠蘿包驚拎返屋已經甩哂個皮

咁就變波蘿椰絲包

飽你老味咩 字都唔撚識打

正皮

On9?兩個飽都得架

麥包